頭先去egg 打算較番緊副眼鏡，條女一啪啪斷左我眼鏡

本身係egg 配我都知中左伏，其實我想問邊度配眼鏡好，我預一千多d

佢啪爛唔使負責?

最後點？ 邊一間？

佢話幫我痴番好佢，要聽日拎到副虧鏡，但我聽日番工

最後即場幫我痴好佢，我就走人了

On9

痴返當無事？你都幾易話為

痴翻都信 你地班友真係痴線

可以叫佢換過副同款嘅眼鏡比你
副鏡片part得入副新框就得
就咁黐返比你冇撚野呀？

咁我可以點做

佢啪爛埋你個腦？

死毒撚

做咩唔啪返佢

我副鏡2 年前架了，點換好？

弱智樓主

原來搞笑post黎

番完工個人好累，無心機再搞大佢，咁我聽日我再搵番佢好無

Egg眼鏡88黎

egg果啲低質銀鏡你都買

條女應該幾正 巴打咁都放過佢

巴打係唔係藍恤衫西褲？我頭先係你隔離望到哂全程

之後偷聽到幾個店員笑你on9

樓主新嗰副都係預1000
唔係去egg呢啲低質眼睛仲有咩選擇，塊鏡靚少少都冇左

屌

我著tee

係校，唔係較

Sorry認錯人，原來可以多過1個咁on9

我去開眼鏡88同亮視點，眼鏡88好似平少少但亮視點服務好啲，唔知其他分店係咪都係咁。

我都試過
監生啪斷咗隻腳

俾豬肉佬斬撚咗隻手指 唔緊要啦幫你駁返

痴成點 有無圖？
Btw 邊一間？

Egg D眼鏡垃圾到仆街 買左唔夠一年 整撚左3次
永遠唔會去佢到買

啪到你懵撚左？ 借條女來啪下， 啪完幫你紅毛泥封閪還番比你

樓主真心一問你本人係咪好毒

冇圖您話您啪左條女都得啦

Egg眼鏡好低質 垃圾眼鏡

咁大間鋪整爛人野竟然就咁黏翻就算？
無圖你話佢啪斷左你條撚都得啦

嘩D螺絲鬆左又生銹你就咁貼返膠布就算

性格唔中意化大件事

一係賠錢一係賠副新啦

乜撚野化大件事
佢做錯竟然係你拎錢出黎

咁你咪啪番佢囉

好多毒撚都係咁講

聽完大家咁講，我聽日就搵番佢！！

點得架

On9 唔啪條女都算 眼鏡都唔叫佢賠

聽日搵佢冇證冇據都係算啦樓豬

公司唔認數唔緊要
至少要拎到條女電話

收皮啦你 唔即場發佢爛渣已經霸氣盡失
當時你冇唔同意對方嘅解決方法，件事解決咗已經冇得嘈
等睇樓豬再柒多獲

如果樓主揸車遇到撞車黨
應該會直接俾錢了事

聽日去到女又冇面又冇

好撚白痴, 走撚左第二日搵返人, 佢會彩鳩你? 你智商係咪有問題

啲職員琴日先圍埋笑完你on9你第日又去多次比人笑

咪去啊巴打 唔想你柒多次

有聲

屌你老味笑到我仆街高質Post

應該唔係，樓主天生就無腦

呢間野啲眼鏡差到
勁快鬆又易花

應該會喊

去亮視點配啦 屋企人做亮視點
有啲鏡架有做特價 同埋有牌子 品質高
我一副正常都戴到三年
較鏡呀洗眼鏡驗眼服務好
加唔錯嘅鏡片都千零鬆啲

弱智仔

應該會同佢對唔住我撞到你之後比錢佢

樓上講既 眼鏡88 咪又係同egg一鳩樣
不過坦白講 香港要配款靚少少既眼鏡
唔計鏡片 都講緊千千聲
一個唔好彩好似我咁度數深仲大獲
所以無乜錢egg都叫多款多選擇
一分錢一分貨

啲留言笑撚死

我今日都啪斷左EGG副眼鏡

你竟然無啪返佢

egg=88分line

唔洗同我地交代，同你自己交代啦

未見過啲咁憨鳩嘅人
我斬斷你條撚之後塞返落你個口度得唔得

egg係眼鏡88嘅後生line
佢啲架係用模啤出黎 所以先咁平
平時大家戴開果啲係用膠料車出黎 硬淨好多！

切勿貪平

我今次無找佢算帳係我蠢左，我唔會搵佢了

佢地好多未做過眼鏡

啪佢

Egg真係好撚垃圾 幾時執哂佢

Ok

如果係我 我都會就咁比佢痴返好就算

係咪喺元朗千色個龬球場嗰邊間耶撚西餐

份人咁得意頭先明明話搵，聽人講完幾句又唔搵

樓主好無主見

我個副三年都無事
不過只係屋企用

係 我廢事再樣衰

食緊早餐噴左

我副husky用左7年都未爛
一分錢 一分貨

今次就當換個教訓喇
下次唔好咁on9

仲有自己知自己做緊咩就得
唔好下下比人講幾句就轉呔

我幅唔知乜撚野眼鏡係啲不知名眼鏡舖配，五舊水用左四年 ，不過冇戴過出街，係屋企戴

副

原來可以痴得返咁兒戲

樓豬一定好撚毒